法院裁定，總統競選人豪伊·霍金斯(Howie Hawkins)和他的競選夥伴安吉拉·沃克(Angela Walker)沒有資格參加投票，因為該黨沒有按照州規定的要求親自提交簽名文件。 賓夕法尼亞州最高法院將綠黨的總統票從選票中剔除，為郵寄選票掃清道路 
 我們只是想相信，有一天我們會再次被電梯的叮咚聲、一位猛敲鍵盤的同事、甚至是一位同事咀嚼早餐的聲音所煩。 真正想念辦公室的人都在家裡聽辦公室的聲音 
 在它們找到屬於自己的領地和配偶之前，這些幫助者會幫助它們撫養弟弟妹妹。 鮮血、死亡和挖眼:歡迎來到橡果啄木鳥的世界|Kate Baggaley | 2020年9月9日| 
 與雄性相比，雌性更孤僻，通過鳴叫來吸引配偶。 一隻19歲的獅子如何在18個月內養育35只幼崽|Tom McNamara | 2020年8月27日|大眾科學 
 不適合的生物被淘汰的原因不僅是環境壓力，還有對配偶的競爭。在微觀層面上，精子之間為使卵子受精而進行的競爭就複製了這種競爭。 性是由改變的動力驅動的-第88期:愛與性|吉爾·內馬克| 2020年8月12日|諾第拉斯 
 然後我說，‘好吧，大副，當海軍上將上船時，大副必須把他接進來。 “李·馬文的自由·威利斯微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸 
 當它們入侵新的領地時，種群數量很低，蜂王的配偶選擇也很有限。 貓鼬，貓鼬和螞蟻，哦，天哪! 為什麼有些動物在家族中都保持交配|海倫·湯普森| 2014年12月29日|每日野獸 
 與表親或兄弟交配比冒著生命危險與一個外人交配要安全得多。 貓鼬，貓鼬和螞蟻，哦，天哪! 為什麼有些動物在家族中都保持交配|海倫·湯普森| 2014年12月29日|每日野獸 
 當然，你的同事、鄰居和阿姨都有Fitbit或JawBone健身追蹤器。 沒有什麼比數據更能表達我愛你|每日野獸| 2014年12月8日|每日野獸 
 男孩感到被拒絕和困惑，然後想到了一個聖誕節早晨的解決方案，為他的企鵝送一個企鵝伴侶。 《Monty The Penguin》如何贏得聖誕節:英國史詩般的情感廣告|Tim Teeman | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 當他回到旅館時，他像個女人一樣溫柔地吻了一下不合群的室友。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 對一位年輕的女士來說，一個幽靈般的伴侶不是一個令人愉快的新郎。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 他嘲笑她，告訴她他已經放棄了現代的求偶方法，又回到了原始的模式。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 她的丈夫總是叫她“營裡的水手長”，因為她的職責之一就是給大家送飯。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德 
 我又一次開始意識到我是一個人，我開始四處尋找那個肯定正在尋找我的伴侶。 祖先|格特魯德阿瑟頓